今日政府正式話比我地知和理非遊行係完全無用，要真正對準政權抗爭只有一條路

就係全民三罷
香港人要有覺悟抗爭唔係每個週末出黎叫下口號就會成功，全港無了期罷工直至五大訴求完全達成！

武裝起義革命是刻不容緩
本人相信殺光這班黑警
香港便會回服太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多人每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

推